許智峯搶電話有冇片睇下？

有咩咁大件事到要民主黨要即時割蓆